冇口罩係咪等死

死撚得

有冇好心人

我可以用五包公仔麵交換

住邊頭

真心問朋友啦

住邊啊比2個你啦

真係一個都無就買個布的頂住

送你一程

可惜一家4口 日日要返工

我有維他命c飲料
二片換你一個口罩

上黎無漢俾你

今日百佳買野 乜閪都冇
維他檸檬茶最撚多
不過我想要口罩多D

益加多強身(唔好同大陸人講）

講起都angry
258得50個 仲有係假mask

這沒信號
掛了

痴線殺手咁

如果真係屠城
唔知世界會點

投身社會後 那有朋友

去買豬嘴啦

上網搵代購

起馬都要用初夜換啦